有冇人對所有野都 0 興趣？

錢：夠搵就得
女：順其自然
打機：太花精神
中同/大同食飯：唔想應酬

same

扮咩呀，反侵咪你興趣

你都係

Same 好似冇快樂

初老症

興趣係上連登